[求救] canon打印機甩零件

前排唔小心成部撞左落地，開得番機，但墨匣個墨座位有零件甩左出黎，唔識裝番去

跪求有canon mg3570 或其他姐妹型號mg3500 series 既巴打 可以影一影你部機既墨座位，俾我參考番，點裝番個零件

紅圈位
零件

推

幫幫手啊

買過部啦甩得一次二三四五六……

那有錢啊

急住要打印啊

二百幾買過架

買過部喇五百蚊有找